# Riskihallintasuunnitelma



[![Projektin riskienhallinta](https://i.ytimg.com/vi/25N3h8J0Y00/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEWCKgBEF5IWvKriqkDCQgBFQAAiEIYAQ==&rs=AOn4CLB3t34pViNdNHDM9Am2swE9nGWLbA)](https://www.youtube.com/watch?v=25N3h8J0Y00&index=13&list=PLOyRnRI1_Cl47Q6tiFByWSVBialcz_bxp)


| RISKI ID |	Kuvaus | Vakavuus | Todennäköisyys | Kuka vastaa | Miten toimitaan, jos riski "eskaloituu" | 
|:--:|:--:|:--:|:--:|:--:|:--:|
| RIS01 | Ryhmän jäsen sairastuu flunssaan |  V3 |  HessuHopo | Ilmoita tiiminvetäjälle ja tarvittaesssa asiakkaalle. |
| RISXX | [Riskikohtainen alasivu jos tarpeen]() | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |
| RISXX | | | | |

### Vakauvuusluokan kuvaukset

| Vakavuusluokka | kuvaus | Muuta |
|:----:|:----:|:----:|
| V1 | Vakava ongelma | | 
| V2 | | | 
| V3 | | | 
| V4 | | | 
| V5 | Ei haittaa, mutta tarkkailaan | | 

## Esimerkkejä todellisesta elämästä

  * [Esimerkki 1](https://confluence.csc.fi/download/attachments/41157778/2014_04_08+Riskienhallintasuunnitelma+Oppijan+ehops.xls?version=1&modificationDate=1397471961223)
